(求高手）關於TP-Link Archer T4UH

是咁的，小弟最近組裝左部機

裝完先發現唔記得加網絡卡
跟住落去樓下買左部TP-Link連wifi
點知插完線之後部Tp-link唔識著燈
同時亦都感應唔到
但係插落我部舊電腦到又識著燈
我睇左好多post都搵唔到解決方法
求高手指點

補圖：
機list:

新機：
舊機：

GTR

試下換第二個usb port？

試過曬
插落去佢會有聲
但就係冇反應

上佢個網download翻最新driver 就ok

H110M PRO-VH唔係有Lan頭咩

Dn左

但係咁樣

有lan頭呀 仲上到網tim
但係我條lan線搏唔到咁遠（個廳中間會多左條線）

再唔得咪買個homeplug
好似穩定d

WIFI都係10步左右
過牆會弱好多
用LAN線啦買長D姐

買條長lan線啦，撚樣

但我連wifi都收唔到wo

買過部電腦，今次問定先，買部支援呢舊野既

其實係唔係個windows唔相容

unplug it first
download this
unzip, go into Windows 10 64bit folder
rught click that .inf file , select install

done

多謝各位巴打幫助

好心提一提你 你隻火牛係一個隱憂